香港人係咪同意左蒙面法了?

岩岩成車過海巴士, 計埋我得幾個有戴口罩 人地烏克蘭第日就全民蒙面, 12日後撤回

條法例係禁蒙面法

戴咗

懷疑連登其實係香港deep web dllm
係到講都真係冇乜用
po多d ig 叫下身邊嘅人仲好